武磊vs美斯上西媒封面！關注度超皇馬戰巴塞

武磊和美斯登上西媒封面

「瘋狂中國！」週五的西班牙《世界體育報》聚焦加泰羅尼亞打吡中的中國元素，打出了這樣的標題。該報表示，這是美斯和武磊首次面對面的較量，週六的加泰打吡，將讓亞洲巨人癱瘓。這場比賽將在香港時間23點15分開始，預計將打破收視紀錄。

《世界體育報》表示，武磊和美斯的較量將在中國引發瘋狂，武磊來到愛斯賓奴，中國媒體的工作量增加了，而隨著加泰羅尼亞打吡的到來，媒體的報導更是鋪天蓋地。

加泰打吡已經成為了中國媒體上的熱門話題，甚至超過了皇馬和巴塞的國家打吡。中國球迷對加泰打吡的搜索量，超過了國家打吡。《世界體育報》認為，美斯和武磊的較量，在中國球迷眼裡成為了「世紀之戰」，這場比賽毫無疑問將創造收視紀錄。

《世界體育報》封面

《世界體育報》表示，這是「中國美斯」與巴塞巨星之間的第一次對陣，這讓整個中國都動起來，中國媒體也將對西甲進行史無前例的全方位報導。成千上萬的中國球迷將在週六晚上觀看比賽，以不錯過比賽的任何細節。

武磊美斯當年的合照

「這將是一個節日。」中國媒體這樣表示。武磊的到來引發了中國球迷對西甲的強烈興趣，他們不錯過武磊的任何一場比賽，任何一個細節。在愛斯賓奴體育城外，已經彙聚了大量的中國記者和球迷，他們關注著球隊和武磊的一舉一動，武磊效應非常明顯。現在大家只等待加泰羅尼亞打吡開始，武磊與美斯在球場上進行直接的較量。

阿根廷武磊

美斯有冇嚇到標尿

在與愛斯賓奴的一場比賽後，武磊的天賦吸引了巴塞的關注。時任巴塞教練看到了一顆新星將冉冉升起，他這樣對執行董事說道：「沒有（簽下）武磊我們不會離開這裡。」
為了最終能夠吸引武磊的加盟，巴塞給了他10號波衫

都幾撚作得
連教練同執董既內部對話都知
仲有
武球王都27歲
新星？

西媒驚歎武磊的巨大影響力

本週六，巴塞同愛斯賓奴之間的加泰打吡就將打響，因為武磊的加盟，讓這場比賽在中國變得備受矚目，《馬卡報》打出了「武磊現象」的標題，感歎武磊的驚人影響力。

自從1月份加入愛斯賓奴以來，武磊在西甲取得了令人矚目的成績，這讓所有人都感到驚訝。這週末，武磊就將迎來美斯和巴塞這場硬仗。他的祖國對於這場打吡大戰非常關注，眾多中國媒體都將關注這場武磊的最新比賽，數百萬人現在已經成為愛斯賓奴的球迷。

《馬卡報》解析武磊現象

在對陣華拉度列的比賽中，武磊攻入西甲處子球，西甲官方表示這粒入球在中國的影響力是美斯的14倍。此外，他在對陣維拉利爾完成首戰時，吸引了超過4000萬名觀眾。由於武磊在中國國內的巨大影響，愛斯賓奴在中國的關注度劇增，在一個月的時間裡，愛斯賓奴就在社交媒體上多了80萬粉絲。

西媒感歎武磊影響力

《馬卡報》認為，武磊將會在對陣巴塞時正選，不過由於沙治奧-加西亞的回歸，武磊很有可能會出任右翼鋒。

這場比賽的時間在香港時間的23：15（當地時間16：15），這對中國球迷來說是一個黃金時間。而愛斯賓奴隊也已經習慣了踢早場的比賽，除去週中踢基達菲，接下來的三場比賽開球時間分別為當地時間16：15、12：00、13：00，對中國球迷來說都是黃金時間

歲數對武球王黎講如浮雲
睇好佢踢到97歲

要奶鞋底不如將場波搬去北京踢啦

憑乜

問過d大陸人
佢地都會笑尻d媒體誇張

232525 定27歲都唔重要

會唔會吹吹下 第時d 0010後會以為 美斯同無女係西甲宿敵爭王

美磊大戰

國家隊都唔踢走返西班牙備戰

聽聞美c想避戰，驚輸左無面同一沉不起

事實

牙朗終於可以抖下唔洗比花迷追擊了

哪來的自信呀屌

磊：唔可以輸畀巴塞 一齊打殘佢哋

03月28日(四) 23:10

(Getty Images/互聯網)

周六(30日)晚西甲將上演「加泰羅尼亞打吡」巴塞隆拿主場對愛斯賓奴，今次打吡戰特別受關注，因為愛斯賓奴有中國國腳武磊助陣。

由於西甲愈來愈重視亞洲市場，特別係中國市場，呢場波喺內地嘅受關注程度拍得住西甲「國家打吡」，中國同胞都好期待「武球王」同美斯正面交鋒。

武磊自知責任重大，接受西甲賽會訪問時，揚言輸畀邊隊都得，但絕對唔可以輸畀巴塞隆拿：「我知道打吡戰同其他比賽唔同，我住嘅中國城市都有打吡戰，我非常明白呢種比賽嘅意義，唔理巴塞有幾強大，只要係打吡戰，我哋嘅爭勝欲望就更加強烈。巴塞係世界首屈一指嘅球隊，但我認為輸任何比賽都唔緊急要，但打吡戰必須贏。」

武磊依家信心爆棚，到時遇上阿根廷球王美斯，肯定有好戲睇

美欺=阿根廷無女

其實幾好笑

愛滋佬要奶共了